# README #

Fraction v.2 / src / ru / gva / fraction_v2 /Fraction.java - файл содержащий обьект дроби и методы для арифметических действий и метод для сокращения.
Fraction v.2 / src / ru / gva / fraction_v2 /Test.java  - тестовый файл для проверки работы класса Fraction, а так же чтения и запись файла
Fraction v.2 / src / ru / gva / fraction_v2 /test.txt - файл для чтения
Fraction v.2 / src / ru / gva / fraction_v2 /output.txt - файл для записи